點解維他要搵堆不知名人士幫低糖黑豆奶賣廣告

廣告有話一定要請名人㗎咩

樓主係打手